放Andrew Lo 全套Notes

上足曬堂 有曬所有topic
Micro macro都有 靠佢由3上5
賣$400一set 價錢唔岩可以再傾
有意就telegram我啦

呢條友而家好似無哂聲氣